新手想學玩洐生係唔係最好玩期權???

牛熊會打杷
期權可以守下
輸都係只輸本金???

牛熊都係輸本金

賭場都係輸本金

short call輸無限

btw
衍

唔好鳩做short is ok.

牛熊幾百蚊都有得玩。

要學學全套
牛熊渦輪期指期權
最好全部都玩下

想short就做spread好過空頭short

但一到價就打杷

有無邊書推介?

Spread係乜?

期權招式

有無邊本書學下招式?

智取期權
但本本都差唔多，只會教你招式，
好少講咩位用咩招式，呢d你要配合返統計或者技術分析

唔該哂你呀

衍